［突發緊急！］收到風 有黑社會扮示威者入人村搞事！

朋友有親戚住元朗 話有人不停去每家每戶拍門搞事 又不停叫囂
佢親戚話班人係著黑衫 有理由相信係鄉黑扮示威者 想嫁禍俾示威者！

希望有手足可以fact check

各位小心 be water